如果拍拖覺得淡左你地點解決？

如果係自己淡要點？
人地淡又點？

沖濃返少少

搵返當初既感覺

無話可說 無咩點

淡咪淡囉 想繼續咪傾下諗多啲新意嘢
唔想繼續咪分手

對你幾好都可以發曬癲咁鬧